====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' objectif est de capitaliser les inventions qui se font sur le terrain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

